[YouTuber 入] 有黃標，唔怕！用 LBRY la

我建議雙線 up 片， LBRY 係 decentralized YouTube 所以唔會有審查！再者 view 數都係會有錢比番 content creator ! 可以用 LBRY 做 backup

佢有得比你好快 YouTube LBRY sync

知道 YouTube 伏就快快轉，就好似棄 WhatsApp 用 telegram 咁！！

有位 HK YouTuber 做過介紹！！

佢有個 tg group 有問題可以問佢
@LBRYchannel

雙線 update 搶佔 market!! 起碼可以比 YouTuber 可以放心比人黃標，因為可以係 LBRY 到賺番啲錢！用 LBRY back up 住，youtube 有乜東瓜豆腐都唔怕！！

香港人！自救！

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

藍絲 Group 認證藍 YouTuber
FYI

仲有Twitch